新口號！

721唔見人
831打死人
10月1射市民

10月1殺市民

10月1 殺港人

pushhhhh